點解釋用150個催淚彈驅趕和平示威者

小部分用咁多TG同子彈
送物資又俾你捉
冇反擊又係咁踢示威者